# Цель: 
работа со строкой

# Задание: 
* на вход приходит строка (предложение), узнать:
* длину строки;
* наличие в строке знаков препинаний;
* является ли строка палиндромом. \
Отформатировать строку: каждое слово исходного предложения
вывести в новой строке